
                      Con cierto aire a telefilme, creo que la película es un poco tonta; parece una buena idea, pero conforme avanza se va perdiendo el interés. Tiene momentos que no están mal, va entreteniendo; pretende captar la atención con tiros y acción, pero no termina de enganchar, solo disimula y tapa. 
Para mi no aporta nada nuevo, hay mucha sangre para darle color, pero la historia no hay quien se la crea, todo muy cutre en mi opinión, una trama que se desinfla y unos actores bastante planos en su actuación. Jesse Elsenberg y Kristen Stewart  son los protagonistas, que son pareja en la historia y que les va a ocurrir algo inesperado y dará un giro a todo. Para tener la acción que tiene se hace algo cuesta arriba, bastante sosa, con algún plano de cámara mas que aceptable pero que no llena; ya lo hemos visto y nos recuerda a otras que ya hemos visto.
        
            